陳雲：關於維繫香港自由鬥士的兵源和戰鬥力、持久力的問題。

再貼陳雲，試下日頭貼陳雲會唔會收多d負皮呢？

陳雲：關於維繫香港自由鬥士（Hong Kong Freedom Fighters）的兵源和戰鬥力、持久力的問題。我想大家重溫一次光復香港戰役（Liberate Hong Kong）的政治定性、戰略定位及戰術。
首先，是空間和時間。這次是香港人借助反逃犯引渡條例奪取的戰爭空間，此條例逮捕外國人而令國際社會捲入香港戰場而令我們意外地得到戰爭的外援和盟友，美國國會準備了《2020年國防授權法修訂案》（預計今年秋天微調之後通過）來制裁涉及虐打示威者的香港官員及《香港人權及民主法案2019》（預計今年秋天排期審議）來推動香港雙普選。借助美國特朗普總統用貿易戰來逼使中共妥協、逼使中共在香港克制武力，令我們得到戰爭時間。由於特朗普總統估計中共不會在他任期完結之前完全妥協，鬥爭時間大約有一年半。之後，同大家講政治、戰略、戰術和戰果。

一、政治定性：香港這次鬥爭，是全世界反中共、反法西斯、反政府監控人民的前線鬥爭，具有解放香港及解放世界的重大意義。全世界的人都應該支援香港人這場戰役。
二、戰略定位：這是人民戰爭，也是持久戰。愛護香港自由與憲政的香港人，不分階級、性別、年齡、族裔及地區，都應該投入這場有關香港生死存亡的戰役。投入的方法，各自按照自己的專長、財力和地區而定，即使不參與的市民，也要在必須的時候贊助、掩護及協助香港自由鬥士。
三、戰術：流水社運，游擊戰。無名無姓、無領袖、無大台、無佔領、無陣地，得到戰略目標之後便解散再來，前仆後繼，直至得到戰果為止。
四、戰果：香港普選，憲政民主，完全自治（與香港獨立一樣），不到此戰果，我們誓不罷休。普選之後的立法會必須通過法例或令到行政長官發告行政命令，取消撿控是次香港解放鬥爭的所有被捕平民，立即無條件釋放獄中所有香港自由鬥士（包括佔中五子、梁天琦及其他鬥士），給予充足之名譽恢復、就業安排、退休安排及金錢補償。另外依法逮捕是次自由鬥爭觸犯政府官員守則及警察守則之官員，懲罰協助政府虐待自由鬥士之公私法團。
（拜託各位協助廣傳，傳閱可以，口傳可以。使愈來愈多人知道和理解。必須持續宣傳，才可以變成人民戰爭的。）

推

有人post左唔好再推

陳雲：關於維繫香港自由鬥士的兵源和戰鬥力、持久力的問題。

正個皮先

( Show Blocked User - 白兵 )

屌你老母 推陳雲一定Block

篇文內容有咩問題？

歡迎理性討論

陳雲but幫推

用頭三個point引去第四個point嘅所謂自治。但條陷家剷成日將自治spin去呃人嘅永續基本法度

有人咁都睇唔撚到，所以真係唔應該再share陳雲嘅文

支持林鄭，打到佢仆街

永續基本法有乜問題？

中國反口

所以你宣布港獨佢就唔會反口？

脫到中而中國打過嚟，中國就係入侵別國。
永瀆基本法反口，就係中國內政
呢兩點同外國有幾容易出兵幫香港有關。

反問之前唔該用吓腦

咩撚野（與香港獨立一樣）呀柒頭
你不如話暫緩 ( 與撤回一樣 ) 啦

我幾時有話一樣？

？？？

依家我地就喺基本法下生存緊。
以你嘅邏輯，如果依家中國鎮壓香港，就係內政。
換言之，(跟據你嘅邏輯)由依家開始，中國可以隨便鎮壓我地，外國都幫唔到手出兵。
姐係，你連港獨都做唔撚到。

傻仔，用下腦。
以上嗰段係歪理黎，模仿緊你嘅歪理。

永續基本法，係過程黎。陳雲想要嘅結果，係港獨。

我上面講嘅係其他國家出兵嘅難易度，但你就偷換去“鎮壓外國都幫唔到手出兵”。
反口一定係鎮壓？你偷換咗去邊？
你用偷換概念，put the words in others' mouth 去詭辯就當然係歪理啦

永瀆基本法係港獨？唔好偷換喇

真係撐港獨嘅麻煩你落多D區做多D文宣先
香港市民真係冇咁多撐港獨
起碼有翻兩成人撐港獨
港獨先上到大台

撐唔撐港獨一回事，唔應該宣傳陳雲啲文又係另一回事

人地宣揚自己政治理念究竟有咩問題?
po主轉貼又有咩問題?
你唔滿意大可以插爆佢㗎

而家咪插緊

佢個政治理念有問題唔屌得？

轉貼有問題嘅嘢唔屌得？

你根本唔明咩係永續基本法

中國反口?? 你係咪以為將依家嘅基本法變成永久就係永續基本法

有人咁都睇唔撚到，所以真係唔應該再share陳雲嘅文

假如樓主真係因為支持自治/永續基本法而轉貼陳雲D文呢

唔明？中國反口新聞嚟？
一日under中國都好，點改中國都可以反口